10月6 一問

老老豆豆
聽日完場可以點走

Ps 大西北人 次次都爭啲走唔到
Pss 港島區搞其實真係難入難出
Psss 但身為和理非 唔想放棄